「全球爆」其實今次既金融風暴會點爆法？

而加個個都玩股，
d股都連續升到高位。
d大機構又不停話有泡沫，注意風險。

另一邊，個疫情又有疫苗。
疫情如果好轉，
加上拜登個刺激經濟計劃。
正路黎講應該會繼續升。

咁泡沫同呢d經濟計劃溝埋之後，
個金融風暴可以點爆破？
有咩先兆。

無限qe托返住

ATMX跌一半先

QE都頂唔住既時候就係真爆既時候

唔會有金融風暴

金融風暴已成歷史產物